第一次入天水圍,有咩要注意??

聽講係南蠻之地 我D中原人聽到都好驚
使唔使拎定回鄉證?
仲有咩要注意??

唔識普通話好難溝通
過馬路小心睇牛

轉左電話卡未

寫左遺書未？

咩都唔好帶 會比人偷走哂

無咩事正常都打橫走
買定保險啦

有冇拎避彈衣?

帶左護照未？

記得拖實你老母 唔係會比南亞狗捉走

出西鐵見過海關個陣記得要塞張1000蚊天水圍紙，如果唔係實扣留你到2046

記得帶定個煲去淥肥牛食

記得帶護照

記得樂觀啲 唔好咁悲情

天水圍人民共和國

牛唔係屯門

記得提前一年上北京申請證件先入到天水圍，同埋有事記得搵香港駐天水圍大使館幫手，最最重要一點係要記得租翻架牛車代步

中原人要拎朝廷批文 你拎回鄉証做乜鳩 果度你鄉下咩而家

鬼識分d鄉下地方咩

個腎會唔見小心呀

隻指南針

感謝大大的無私分享

唔通你就係天水圍D蠻族人
媽,有生番呀

咁麻煩架?
我唔知呀,第一次去夷人地方

啱呀
屯天元本是一家
不用那麼細分